就嚟可以開個節目: 關平食乜餸

日日睇佢食乜

狗糧x 14集，雞湯烏冬做最後個集大結局

睇節目名都知佢又食魚飯

飯加菜顏碎嚟食

第一集:魚飯
第二集:魚飯
第三集:魚飯
第四集:魚飯
第五集:魚飯
第六集:魚飯